醉曖。于喬（email)

❤️

飛鴻你又改名

我個個月用盡兩次quota🌈

樓主終於認自己中2 email
感動

米再屈zoo

屌你老母直男？

我bi

徐飛bisexual

接受

性向自主

不
我做bi只因為有著數拎
其他人要睇我面色

Is.

樓主蒲zoo

再重申一次我bi